連登無人睇UFC?

好鍾意佢 41歲都仲咁好揪

link ?

岩岩有人放上youtube

真係好欣賞佢 好認真 好虛心
連 高/連登仔最睇唔起既中國功夫佢都有練下玩下
早個排見佢打木人樁

睇乜撚，求其一個波台ching 都打撚死佢地啦

當睇小朋友打交 分分鐘唔用手唔用腳都贏到佢地

佢有份拍橡膠穎套新戲

有見過張相有佢 咩戲黎

晏就食住出前一丁睇
SIlva 個風格好有娛樂性
如果兩個都死守實悶到訓著

近年已經算保守，先個排仲踢斷隻腳

覺唔覺holm個場好悶

conor fans

可惜太輕敵啦,典型森巴性格,唔係個champion仲有排keep

覺

Silva都準備退休了吧

Youtube

為左點數而做策略
根本冇觀賞成份
好似睇巴塞揸波咁

不如開個telegram gp交流下
身邊無咩朋友有睇開UFC

讚成

推推
今日玩td守城
竟然遇到有人睇UFC 好神奇

佢係玩野咁學中國功夫，唔係真心學
佢都跟Steven Seagal練過鳩屎合氣道，比人當笑話笑左好多年

conor 係咪同 mayweather 打